美國會通過$7萬億紓困方案 特朗普將簽署生效

國會領袖計劃將疫情紓困方案附加到1.4萬億美元（10.9萬億港元），依據紓困方案，每人將獲派600美元（4,680港元），失業者獲每周300美元（2,340港元）補助，並撥出數千億美元額外為小型企業紓困，同時也提供租金援助。

失業有錢拎到底係咩體驗

個議案俾人屌緊喎

人地等左幾個月先有
知唔知哩段時間幾撚多人靠food bank吊命

有鳩毛

大佬 係咪曲到你睇唔明 ok我錯

咩人屌

一定會有有班on9話派得唔夠多，同無向州政治直接資助

首先, 實有班TRUMP HATER係咪都屌咗先

個個都嫌派得少

做乜撚

大愛左膠AOC

作為香港人，你永遠體會唔到！

左膠有冇諗過錢從可來
佢地個腦一定係日日諗住清算地主有錢佬個戶口

一個三億幾人國家，個個可以有自己思想，其實總統做乜都有人屌，只係有心人會放大邊把聲音，以達到佢目的..

有food bank姐係仲有野食啦

AOC 有機會做總統，八年後，希望佢早死早著。

所以侵黎個順水推舟，就係唔簽，話派得唔夠多錢

留舊屎俾拜登接手

拜登：要賠錢畀中國 不了

有陰毛(陰謀)?

其實Trump supporters 都屌緊，成個方案有好多錢唔係俾美國人

印呀印呀印

納指直上2萬

10M for gender programs in Pakistan

真係比得少 仲要冇得追溯返前果3個月既錢
本身仲打算唔比ui同600
共和黨今次應該會因呢件事輸埋ga果兩席
全美國好多人屌緊共和黨 早係4個月要做既野 係要拖到最後尾一日先去做

夾埋 D 狗屎垃圾入去

香港派錢比老闆再炒人

Deep state

不想努力了

你真係激動到唔記得用個腦
好明顯係諷刺緊香港d 濕鳩政策, 畀錢老細NPL 再炒人

交稅養咁多廢人, 仲要唔駛撈都有300 USD, 納稅人唔屌先出奇呀麻

平行時空?
依家全世界屌緊5千版紙既BILL無人睇過
仲要送錢俾外國，自己得幾百蚊喎

你叫美股點跌

派錢 炒股 破頂 人人賺大錢
都唔明點解仲有人要返工

用晒啲錢China Joe上台點算

早幾個月dem過左個法案啦
係米奇死都唔肯放上參議院投炸嘛
係要年尾先逼得到gop同意

不如一人派一股tesla算啦

好似dem同gop都屌緊條bill
仲有人叫總統veto咗佢

失業每週有300usd
仲好過返工喎

真 300 usd 淨袋, 完全唔係計稅

中

你有冇讀過Econ 101呀

好撚爽，祼辭屌老世

西方社會輿論
唔會話你祼辭無腦
等埋過年、食埋花紅，先辭啦

只會怪老闆無良，你快啲辭啦

可以攞9個月
我唔撚信搵唔到工

要比稅

留低個財赤爛灘子比民主黨
證明真係輸咗

應該都唔會成功㗎啦

民主社會係議案都比人屌架啦，你估支那咩

幾時開返家庭移民

靜啦，呢個世界無傻鳩，我地點會咁輕易財務自由

其實剩係買債。唔起基建。真係冇乜意思。

跟著個個都即賣，跌到仆街都似

只要美國仲係世一, 財赤完全無問題。。

侵：7萬億係登登期派，到時你派又死唔派又死

內部搞掂晒 可以專心郁中共

冇錯

美元
港元

變垃圾了

乜鬼野program嚟

點至，好多人屌（gop 多），9B 每人得六舊，你重唔明

派好多冇謂錢，35m 係比環保科研、10m 比巴基私坦做兩性平等課程，文化中心裝修咁

議會通過晒，佢冇得唔簽啦

兩黨提出架on9

08:42 【特朗普拒絕簽署新冠紓困法案】法新社剛剛消息稱，特朗普拒絕簽署新冠紓困法案。

美股GOGOGO

川普總統要求國會謝絕把美國人的錢送給外國，並且給美國人每人每月2000美元的解困金，而不是打發乞丐一樣的600美元。

佢以前不嬲屌開政府亂使錢
佢其中一樣重要任務就係要解決政府財政問題
而家睇嚟正式反枱

AOC屌完投贊成嗰下好笑

抵Trump supporters 咁支持佢，1月6好睇